主角威能!腳踼手榴彈

總好過炸中0傷害

用對波彈走個炸彈都見過啦

用對波避子彈呀

動畫？
想見識下

校園目視録?

係
學圖默示錄
神作中的神作

校園默示錄？

第幾集

宗介用Savage都可以屈M9機
腳踢手榴彈算咩

痴線

咁又係

做乜鳩？

宗介都仲可以接受
00s2 剎那一個人 用手槍打成堆機械人先

又激勵哥又希羅又剎那
宗介學到一兩招有咩出奇

跟希羅學野應該係爆完係堆火行出黎繼續跑

好難相信
竟然有人唔識

FMP個宗介？

咁都叫主角威能
又唔諗下宗介咩背景

好型

波彈走炸彈應該講緊 btooom!

咪係，動漫界著名場面

一套永遠無結局嘅作品
sad

支援

見到個標題已經估到呢幕
Btw 有無可能

執返起佢掉都得啦

抗日果陣成日做啦

重要袋返下次用

呢個屈機左少少

但嚴格黎講哩一幕同上面果2個好唔同，炸彈唔爆係因為坂本根本未死啫，同對波無關

俺はアマチュアではない スペシャリストだ

on9

原來咁多人未睇過,唔怪得開個咁既post標題

都埋到腳底唔通學美國大愛片用心口頂咩

DexterousCobra 6 個月前
This is so stupid and it defies the laws of physics!...........................................dammit, I can't stop watching it.

仲以為講緊黑礁 張先生踢手榴彈

Btw其實踢手榴彈現實唔可行咩
如果唔係會受到撞擊引爆個種，平時啲用引信引爆既時間足夠應該踢得開

第一時間用盾啦

真人都有出現過類似
巴西定唔知阿根廷示威
有警察射催淚彈
個示威者一腳抽返過警察果邊

呢套都係驚爆

pubg可唔可以踢手榴彈

佢訓練開可能得既,但你睇段片班友係0反應
成班人得2個人望到

條仆街似住自己膊碘有花想走
結果